拜登件垃圾到底忍夠未? 國際線打左去邊?

成班美國企業比人踩到上心口都唔做野
布林肯硬左去邊? 坐係度聽中國照你肺就係硬?
ATNA又唔比講 咁你打得國際線未呀?
國際線打左落拜登屎眼度

唔比人講ATNA 講親ATNA就係五毛PR唔識政治
我屌你老母呀ALL TALK NO ACTION BIDEN
屌哂你地左膠全家老母 選左件垃圾出黎
依家笑得咁開心 我地過兩年就要一齊係香港摘棉花

關你撚事咩

拜登連行路都行唔好
你仲旨意佢？